我講多次，冇共識，冇接力，冇大台，冇回合，只有各有各做

明唔明
好多0.3知道冇大台深入民心就用其他字代替
xxx回合
xxx接力
「共識」（佢自己講）

up

［緊急］聽日814要繼續 直到林鄭回應

各有各做都要互相聽意見
唔好開口埋口割席分化
唔好放棄思考 諗完點做自己決定
同時尊重現場意見

push